李顯龍︰「香港示威」越來越暴力的情況, 不能無限期持續, 港區國安法已成定局

想食兩家茶禮既人, 一定會屌香港示威.

李顯龍說，密切關注香港局勢，認為香港一直無法自行訂立國安法，社會高度分化，示威活動越來越暴力的情況不能無限期持續。他提到中方表示，港區國安法只影響少數人，大多數人仍能照常過日子，認為如果經過一段日子後情況確是如此，香港就會進入新常態。

李顯龍係新加坡總理

點解有人信李顯龍會真心幫美國反共

從來都係兩頭蛇

Monkey 老是常出現

真心：唔會

幫美國反共：最後關頭無得佢揀

兩頭蛇多數會出力屌香港人

垃圾坡狗

同共慘黨一樣日日夜夜係到驚香港有日會彈起 超越佢哋 威脅到佢哋

依10幾年經常係到叫香港安分守己

其實就係驚我地真係覺醒 然後超越佢哋

即係美英治港已成定局
睇下幾撚多共匪出黎死攬國安法

支那玻做野啦？

哦

班有錢人收曬皮
個個唔出聲係咁走資

李顯龍想回歸中國?

之前唔係有玻狗做中共間諜？

不過講真
的確就算宜家港人覺醒
都真係已經追唔到星洲了
因為的確返唔到轉頭

係

國安法前
你想係香港住定新加坡住?

支共: 香港事務屬支共內政, 不容monkey說三道四

親美唔代表會反共

關你撚事咩，獨龍鑽。

口交部 幾時出來話干涉中國內政？

星共點會反共呀

制裁可？

MONKEY大王李顯龍精神分裂?

坡共幾想香港衰自己得益

monkey mental ill monkey spilt

香港衰都唔會比你做金融中心

佢驚成功推返共產黨似後
下個隨時到佢

寧願益台灣, 東京

其實如果香港衰 新加坡咪好囉

所以對香港落井下石

東京先 之後台灣
唔會坡共 , 上海
笑死人咩
這個全球城市必須擁有跨國公司和國際大銀行的總部設立，要有活躍的外匯市場、股票市場、期貨交易、證券市場等金融產品市場，並擁有至少一個證券交易所。此外，還需要完善的法律制度和資本主義環境，並有著健全的交通運輸、人才教育等硬體建設與體系制度。

關你玻狗撚事咩

我覺得越黎越溫和wor

外人說三道四

根據中國新國藉法 佢都係中國人 佢會唔會犯咗新加坡有關法律呢？

Monkey

之後點？
握個手冇事咁話

暴力示威同國安有關係？
中完風個腦未撚癱得哂都可以出嚟獻世

你老母臭閪真係代表埋香港市民講冇事啦！好權威哦

已經比美國拉左

李顯龍

支持支共派國安去新加坡設立基地

李氏做埋呢一輩
星會否仲係姓李話事呢

新加坡要聲援極權
本身又係香港墮落嘅受惠者
當然咁樣講

佢咁搞到美國唔信佢，到時唔好話親，連鞋底都冇得奶

關你撚事咩monkey國

奶共馬騮國，垃圾

立國安後
好多大公司轉左或考慮轉去新加坡

但=/=佢做到金融中心

寧願益台灣與東京, 都唔想益奶共坡

老左咁多

你咁撚威 趕US Navy 出去啊嗎

monkey state 不知幾撚開心。仲多左生意做

收皮啦，坡佬只係食花生

唔知佢呢番話有無回力鏢呢

收嗲啦垃圾玻馬騮

老monkey 奶到欲罷不能

垃圾馬樓

關你撚事咩坡狗，你撚有資格講野咩猴城主管

張曉明：有無搞錯，關你咩事

其他人都算
你係一國總理
話比我知暴力示威點relate 去立國安法?
暴力示威就一直都有暴動罪，傷人罪等等
用暴力示威relate去立國安法呢d叫借題發揮

同埋我地唔係唔立廿三條
係冇全面真普選之前暫緩立法
係循序漸進咁立

啱
所以其他地方嘢當佢9噏算, 佢講嘢無影響力

乜有人信

唔幫咪美國撤軍 停止軍事合作

反送中前我諗一大半都想係馬騮國住

係國安法加疫情搞到香港人出唔到黎示威者

有冇人可以compile 坡狗啲奶共嘢俾Solomon yue

大支牙膏上晒腦
好多坡豬好buy, 仲聽過大把傻鳩話屎為好先進

統治者只睇到暴力嘅結果
睇唔到暴力嘅原因

其實香港人做乜要以一個authoritarian state為目標

吹縐一池春水

中武肺中死左佢啦
多閪生意

唔死都應該會做落去
之後畀一屆過渡再捧李家D人上嚟
btw李家好似D後生無個生性

關佢撚事？做咩干預香港內政？

新加坡唔係西方社會其中一員
而香港人已經係

關你L事咩李生
管好班星豬咪算咯多多聲氣

小國講野,WHO CARES

最暴力個個話人暴力

唔係李家呢幾廿年既江山點得嚟

頭先見有人話PAP會去搵選舉失利既原因, 事實上猩加坡正苦支持度前幾屆都係咁跌亦都次次話會搵個原因出嚟結果我見證到既就係支持度就一路跌但個議席佔比就一路升睇怕個研究方向都係如何重新劃分個選區, 唔畀資源再用支持票去溝淡D反對票

唔係新加坡特首咩

None of your fucking business, state of monkey

咁中意奶共 制裁渣打警告先 再唔改正制裁淡馬錫 全國食草

我唔想
除咗住呢方面好啲之外都係屎

李：你地都係抄我個內部安全法咋

佢咁講姐 行動就另一回事

外交部:你去過香港嗎?

新加坡政權機器, 一直瘋狂抹黑香港示威者. (反而對台灣就相對客氣)

反(中)共亦都唔代表親美

香口膠都無得食既國家
辣殺

On9 monkey

呢啲極權垃圾講嘢，算罷啦

president xi my best friend

新加坡政權機器, 一直瘋狂抹黑香港示威者.
美國無

極權垃圾

收嗲啦坡狗

睇下年半前連登仔對馬騮國咩評價

唔意外，佢哋08年果陣重我係中國人啊hi

真心，新加坡呢個地方對我嚟講一生人去一次叫做見識下就夠
聽個fd講佢大學果陣參加過啲幾日交流團
第二定第三日已經悶到仆街想走

點解有人信李顯龍唔想香港死
香港仆街monkey 國係最大贏家

monkey肯撚定自己都大把錢喺香港

坡狗真係仆街黎, 真係重低賤過支那

朋友去過新加坡, 都話悶到hihi

又一城廣場

佢老婆奶共奶到出哂面，兩條友肯定真心親建制，隨時見利喺最重要關係調轉親中唔聽美國支笛

有武肺手足，唔驚

佢自己李家都係獨裁,驚有朝一日D群眾有樣學樣推翻佢

關你閪事咩
波猴國

新常態就係香港打回原形做漁村

條兩頭蛇幾時收皮

佢緊係撐啦，唔係點吸引更多資金走去新加坡

企開啲啦.jpg

垃圾

推

但係台北同東京都唔係英語國家同Common Law
雖然我真係好撚憎Monkeypore，但有冇話台北東京會相對蝕啲？純粹問下

收嗲啦馬嬲

下?
李顯龍唔係 XINJIAPO SAR 特首黎既咩?

🐒

美國佬賣F35俾佢係咪做錯野

就算真心幫都唔會有咩作用

不如順便係Singapore都實施附件三，睇下佢點講